尋game 希望各位巴絲幫幫手

細個係ps2玩隻打交game 可以雙打既
每個角色都好大隻 差唔多成層樓咁高 可以係個城市打爆d樓同埋拎起d車做武器
有無巴絲知道

三個字：縮返入你老母個西度，柒少陣啦唔該！

你以為呢度係小學雞遊戲台?

哇問下都唔得
好大既官威

樓主一講我都有少少記憶
但係我都唔記得左名

呢隻?